[無車點撚樣番工] 新界北交通討論

自行決定射波與否

東鐵：
來往大埔墟站至上水站的列車服務暫停，港鐵會提供免費穿梭巴士服務E99，來往九龍塘站至上水站，免費穿梭巴士E3A來住九龍塘站至沙田站，預計受影響時間維持4小時。

巴士
早上龍運九巴未能通車

的士
的士佬係的士站撩人話人頭收400蚊去九龍

步行
等其他巴絲update

屌你老母政府
香港係咪地球上唯一一個地方
打完十級風第二日仲要番工

想知西鐵情況

全線都通
不過你要搵方法去到西鐵站先

即係大埔出唔到紅磡啦

我粉嶺番太和 依家覺得係世界上最遠既距離

自求多福

睇隔離post好似話上到車都無用
架火車唔開

我都見到

有冇巴絲分享下粉嶺南果邊
景盛欣盛交通點

粉嶺一無火車就gg

其實香港 最出名既野 就係打工仔 唔係咩叫港豬

港島入上水返工
都已經係屋企睇左，又話紅磡到至上水有限度服務
去到九龍塘先話無車
屌佢老母垃圾地鐵

射波啦各位

欣盛花都個頭全部冧樹 馬路變單線 冇巴士冇鐵 唔洗諗啦 揸車都岀唔到去

隔離post見到

小巴有冇開啊？

今日射波有無醫生睇？

呢家點算

今日可以炒醫生紙

上水入港島
係咪唔洗返

陣間等睇下診所門前多唔多人

上水去唔去到元朗屯門

粉嶺返北區醫院 巴士又冇 火車又冇

e99 can help you
其他巴打share

行啦

深井番黃竹坑 睇完D post 完全唔想落樓 都唔知迫幾耐先番到工

港島無巴士要等小巴轉地鐵
吹到頭都甩

上水而家成個孤島咁
火車又冇 巴士又冇 連接駁巴士都開唔到

起咗身都唔知去邊度排交通工具

到到都話取消服務

其他post話去到大埔架車都唔撚開
小心中伏

好似又收左皮

粉嶺返火炭係咪冇辦法?

好似粉火a3出口接駁車

粉嶺返鰂魚涌

落街買早餐 的士站已經排緊兩行

我大埔返太古，已放棄

大埔火車站

我都唔知 真心乜車都無

上水返上環，果斷射波

無埋喇

上到車都準備收工喇

成班港豬咁搏為乜

大埔返灣仔表示門口都費事出

有冇巴絲live下睇下d隊排成點

行九個字乜都到

其實你今日射波都吹你唔漲

各位返屋企算啦

你行路啦

屌奶星 返去訓多陣先算

粉嶺南行路去先半個鐘

果斷射波去飲茶算

想知E99情況如何

起碼行到丫 番九龍港島真係射得波

咁近就行啦

我粉嶺番太和都無眼睇
呢個站都gg左

星期六日成日粉嶺行去上水架喇
咁撚近

暫停服務

利申成撚日食完飯行

你呢個距離仲可以行路啊

上水可以點返又一城

天水圍輕鐵暫停服務

行路 應該快過你搭車

咁都好攞出黎講

真係地獄鬼國，香港政府

上水火車站附近已全紅

香港應該係唯一一個地方 打完風都要番工既地方

痴線咁環境係咪係屋企訓多陣再算

我想知點解學生唔洗番學
但係點解大人要番工
政府係咩邏輯

我上水番九龍灣

要等有返東鐵線，先搭到鐵返機場🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

除左巴士=無車

巴士都冇埋

組團行路番工

行到收工都未番到

屌你老母 e99行車時間400分鐘

你坐緊？

屌

搭完都一點

大埔去觀塘，門口都未出，用隻腳諗都知根本冇車

有乜好討論﹐都無交通

上網睇到人講

巴打射波定點？

仲未出門口 但老細叫我take your time 我都唔知幾點會返到

有無上水live俾我話出到上水太多人等車請假

元朗點翻大埔

屌我都係

想要邊度既圖？

等穿梭巴士啦

你腦細有無睇新聞？

【Now新聞台】港鐵表示，因路面情況未如理想，來往大埔和上水的免費穿梭巴士服務未能提供，正聯絡有關部門盡快清理路面。

想問大埔點去荔枝角

屌 出到去都夠鐘收工

除左的士，應該冇

問左公司，講白d姐係叫我有車就好返工

上水返觀塘都無車
果斷請假

FB

但返到去都放得工啦

可能好快通返車呢，都係刷定牙先

射波算，返到咁辛苦，返完收工又係有排先返到屋企

學生唔番學咪唔會同大人爭車搭

大人都無車 點搭

有冇人知大埔墟出大學要幾耐

你老母林鄭 恰9新界人。而家點撚樣番工呀

行路最快

粉嶺係咪乜春都無 ？連接駁巴都無埋

上水吉野家出口封左
但仲有人等

射波喇

係 已經停左

係呀

比我返工呀 嗚 比我返工呀

好彩冇出門口

d人有無咁中意番工呀

同左呀姐講無車返，shuttle都無埋，東鐵搞掂先再算

公司話等到有返車先返

點take呀on99

咁應該你可以訓到晏就再睇有無車

其實如果無車既話都唔會選擇行返工，出面冧緊樹行返工有乜危險點算

琴日老細同我講遲到唔緊要
但今日粉嶺根本出唔到去

點解仲有人等緊巴士

接駁巴都無埋 咁上水班人仲等咩e99

我都咁做左
有冇人有shuttle冇埋既source俾我塞住腦細把口？

mtr mobile： shuttle未能提供
射得波了

姐係叫你慢慢囉 咁咪慢慢囉 食個早餐先啦傻仔

點解仲咁多人

我send呢個比呀姐

我都係

番大陸掛 有車番羅湖同落馬洲

74x有限度服務

有冇消息沙田去觀塘.....

訓醒再算

射波啦

繼續訓啦 番唔到

放棄啦 我返金鐘都放棄了

同事住沙田我都叫佢射波，咁危險

上水出銅鑼灣點搞

有朋友一樣 佢要番紀律部隊
廣福去到信德的士佬收800

射波啦 無車搭

粉嶺去唔去到屯門？
44/44a有冇開？

冇得搞，一係就的士俾人劏

無得搞 射波

冇啦 封撚晒
屯門撚都出唔到門口
仲點入屯門

射波啦屌

同問

請慢用

區內都行唔到

上水番觀塘

公司岩岩話可以唔駛返

同左老細講遲到
（仲未出門口 ）
你遲到定射波

咩source

西鐵多人到仆街

Me too 得到9點都冇車就講請假

有人ching到左金鐵 排到去邊？

有無人知粉嶺去九龍塘點搞

我老細淨係叫我take care

行路啦

無車 完

上水返觀塘 岩岩阿姐叫我留係屋企唔好返

我啊姐seen我
啲女人真係好麻煩

無得搞

日間巴士唔係暫停服務咩

其實住新界北係咪應該入同出都我乜希望？

沙田站咩情況？

新田公路塞到

啱啱有返74x，但唔知要等幾耐

K51係咪收左皮?

停駛左？

百福田心十字路心by fb

住村撚表示想死
周圍都冧曬樹射波想睇醫生都要行五公里出去搭鐵
得返事假
同公司d人講曬架啦
今日實遲到
所以面家平時出左門口都繼續係屋企攤
反正都係遲

巴打去邊

e99停埋?

元朗去上水

哇一樣 home office la

無開過車

一樣+3

老細叫我遲少少睇下點 不如直接叫我唔好返啦

朋友排左半粒鐘都未入到閘

17號仔？

根本無咁多車解決人流

伏味好濃

冇得啊 老細話我地department冇home officie尼樣野

大圍點去九龍塘

係

上水站咁多人仲要放啲大陸水貨客落黎

大家攞去交功課啦

好心關撚左羅湖站先啦，宜家已咁亂

都好啊
公司都未有人理我未online
係咪hr訓撚死曬
我果度又斷曬網絡
出左去先知可以唔使返咪on99

最仆佳鳩吹完腦細就會用呢個時間黎質你做乜咁遲

有冇多啲

CLS睇到都覺得抖唔到氣

8點開工，咩車都無 行路返咩屌，on9政府

再on9 d嘅腦細會問你做乜唔六點出門口

就算自己揸車都出唔到門口，啲路封晒，我嗰頭馬適路天平路全部塞死

辛苦你地了

而家搞佔中係最好時機

有冇巴打起大埔火車站，影張相黎交差

元朗出上水條高速公路三線變一線
自己諗

上水去屯門係咪有小巴？

馬會道都係 啲樹塌晒 有排都未清走

粉火

仲返工真係痴撚線

沙田揸車入屯門情況如何 ？

有無素材

出入上水條公路都塞死哂了

百和路都冧樹呀 所以啲車只可以經碧湖走

係 都唔知出唔出去迫好

大圍站世界奇觀
咁撚大個站都可以俾等返工嘅人塞爆

九塘塘北行上水

粉嶺有咩餐廳開？ 諗下食咩好高

飲茶啦

我都諗緊 有無得飲茶

射啦 來回都三粒鐘 返閪

大埔現場

邊間開

我住村要行五公里去西鐵
同公司講左會遲
但公司得病假請
但病假又係要行五公里搭車睇醫生
所以同佢講遲到算
慢慢碌返去

係唔係冇消息講幾時會有車

祥華嗰邊

John

喺診所門口排緊隊等開門

都話暫停左

上水火車站

岩岩食完太興

咦開左既,係咪姐係就恢復服務

岩岩行左半個鐘去坐閪鐵

去中國嘅火車無停 好似係

慢慢排 醫生可能都排緊車返 今日實fatfat

希望大家唔好難為前線人員，個問題唔喺佢地個到。

沙田站-大埔墟站每22分鐘一班
大埔墟站-上水站暫停服務
上水站-落馬洲站每15分鐘一班
上水站-羅湖站每10分鐘一班

有無巴打知 44/A 有無服務

吉吉家

屌爆佢地啦
佢地公司話開到車正常services

吳小容有開

我都想知

粉嶺人返政府工，老闆逼我AL

剩係入大欖途中道路兩邊都一堆倒樹 輕則無左一條行車線.重則三至四條.上水大埔呢d更加鄉村既路應該更嚴重.一日都未必清得哂

上水站現況

新聞睇落就冇

公司話有需要可以home office

完全無？

隔離post有人見到架車係公路出現囉 但呢家出入上水都大塞車 你預無車穩陣

食住早餐 睇人番工既日子黎了

冇

北區公園個十字路口塞滿哂車

火車停九巴停
港鐵shuttle都停埋
應該全港最垃圾地區來

見到有44/A車入上水 但入屯門就唔覺眼

粉嶺中心翠河 落嚟搵巴打先

老闆話全部人home office一天

羨慕

上水返金鐘，已射波

google map 成條新田公路轉曬色

據聞新田都塞到爆

可以組團飲茶

無呀

留多個位 唔該

可以安心訓覺了

上水巴士站 小巴站現況

d蝗係咪繼續落黎買水貨？

落去睇人返工先

【交通癱瘓】上水及大埔墟站千人排隊

東鐵部份路線暫停服務，估計修復時間需要4小時，巴士服務則大部份受影響，今早約7時，在上水火車站，已約有一千人排隊等候港駁巴士出市區，惟港鐵接駁巴士不是，未有足夠車輛及時疏導乘客，接駁巴士站無車，卻有大量乘客在等候，秩序良好。

翠河竟然無人

44去屯門開唔開

call白車都塞車

Join

屌，john

又話冇車

求大圍站交差相

大埔閘都入唔到, 走左去食個早餐先再返去睇下情況

應該唔開 全部車停晒

開

粉嶺點出銅鑼灣
呢一刻

Yes 加到廿蚊

不過就算開都出唔到上水

巴打搭到

排緊蛇餅

搭左幾耐

有，入屯門條隊長到仆街
車就好耐先一架

有冇人知 上水去 元朗 天水圍 屯門 有咩車搭

冇方法

西鐵是咪爆多人？元朗站上到車？

上水係咪冇車去粉嶺聯和墟

d相可以用黎拍災難片

留咗，快到

小巴44
排啦

行啦 屌你

thanks

小巴有冇停？

的士/行

44/44a 屯門
排到仆街姐

用腳

停哂 上面有講

排左成個鐘都未上到44

當佢無唔撚返了

觀察左一陣
車十分鐘都唔知有無一架

想問上水有冇小巴出沙田, 大埔, 旺角之類?

上水有永恆嘅44號小巴到屯門，之後出港島九龍好方便

做奴隸，做44啦

我見到條龍，去左食早餐
食完先算

係羅湖等緊過關？

條龍排緊咩

狗都不屌

出得去都收工啦

成條路全部都係危樹 點行呀 師兄

7點幾已經收左檔

屯門gogogo!

排到天荒地老喎

嗰啲上水去粉嶺，粉嶺去上水同我收皮，行步路都懶

無呀 講到口臭

thx 巴打 排到癲

痴撚線 今日咁既環境返乜撚嘢工

大埔74x話好順？

天水圍好似無事喎？

屯門。

而家上水唯一可以去既地方係屯門

為咗返工你都去得幾盡 行路都要返

k76隔離post話幾百人排隊喎

新田公路行得郁？

上面有

粉嶺番大埔，巴士有冇諗過踩單車？

有冇小巴出大埔/沙田/旺角?

粉嶺撚自己車 8點2由花都出 而加係碧湖

想問上水點去機場

停咗成個鐘啦巴打

無 腦細話左我唔洗番
話夠人喎 唔洗pt番

有無邊到有得睇e99車嘅情況
如果開返我唔知無返工 驚俾人秋後算脹

有冇咁想返工

502? 不過好似都無開

我返左屋企
我同大家講係去唔到屯門
因為我家望雞嶺迴旋處，啲車二十分鐘都無郁過

放棄出去返工呢個念頭啦

算係咁

上面有！乘客通告

上水去觀塘巴士開返未

無用架 你唔會阻止到香港人番工

排44入屯門 西鐵轉機鐵

巴士日間暫停服務

百和路全線收皮

哪來的九巴

笑撚佐 一條馬路

咁即係有，只係多人

坐直升機
比你上到44你都離開唔到雞嶺

已經同老細講左home office

咁都算係咁

行撚左出上水

屌，間間早餐排晒隧無晒位
食野都唔得，食7 仔算

一早由太和行去大埔墟, 焗撚到去九龍區, 點知公司壞冷氣

返唔到轉頭架喇

百和路全線收皮

花都去碧湖行路都係5分鐘
揸車要成粒鐘

百福田心位逆晒線行車 塞到喊

雞嶺塞到仆街

塞緊

想踩單車入大圍返工 啲隧道浸哂未

雖然好撚慘
但都幾好笑

唔好咁痴線啦大佬

為左番工可以去到幾盡

朋友sd 馬會道冧樹 大塞車

我係屋企望到雞嶺咁我已經放棄返工
出左去咪又係喺車上面鳩等

等火車開返先再講啦

香港人真係命賤，廣州琛圳都有停工，香港

笑到仆街

成條轉曬色 話入屯元天個D

沙頭角
可以點出

係上水上左架紅的 個司機on99唔識路走左上文錦渡路 依架調頭係寶運路塞緊 冧左勁撚多樹

btw 沿途見唔少人自發幫手搬啲木同清渠口

上到車當你贏

射得

係沙頭角公路踩單車出

百和路北行都係
相我就唔post 廢事自爆

而家有堆司機慈母係度移開緊棵樹

強烈建議要搭東鐵番工既巴絲射波
唔好等一架永遠唔知幾時開既車

巴打想去邊？

來回幾次都得

呢個位完全行唔到

行過好心提班廢老冇巴士搭 俾人屌返轉頭話我吹水想排佢個位

d車搞咩？

大圍站係咪多人過九龍塘？

大埔中心，74x唔知幾耐先有一班車，三百人以上排緊
其他站嘅唔駛諗會上到車

咪由佢慢慢等

因為近蔚翠花園冧樹
所以上水方向唔通

班廢老
由佢地等下啦

係架車瞓左4個字 起身都無俾後面屌 郁左半個車位

聯和墟巴絲呢？

[img]

近啲後講華明條路都出唔到車啦
啲老細唔撚用個閪腦個個沖住返工正傻閪

塌左樹 啲車行左都要掉頭返黎

火炭

大把小巴聯和墟出粉嶺火車站 但出去有撚用?

基本上絕大部分巴士停咗

粉嶺多佐條激流

連上去露公都要塞兩個鐘

d人明知無車都去等⋯⋯

一個鐘

好能心d死仆街唔好渣車啦，留條路比人清垃圾同重要車輛行啦，塞住曬條路為咩？
仲有d扮返工，平時又唔見咁勤力，今日就扮能曬野，祝依兩班人比樹壓死

上水粉嶺變左弧島

行三粒鐘應該去到嘅

學生冇經濟價值
停課就少班人同打工仔迫交通

上水都可以番強國
粉嶺先係真孤島

塞撚到呢

笑撚死

要開山劈石咁返工

7點幾出左門口睇下有無接駁巴士
職員話路都係唔通，連接駁都停埋
請假算，返歸休息下

欣盛？

聯和墟

不嬲
火車一死，粉嶺公路就塞
今次乜都死，食個早餐都要排長龍

太和去沙田仲有無難道？

成個粉嶺南唔駛要

機場撚係咪可以繼續訓教

洗鬼咩
行入去個半鐘鬆啲都到
單車四個字到
慢既半個鐘

有AL放AL，無就NO PAY

行吓吐露港睇吓浪三四個鐘應該入到沙田

有冇住軍地陳村流水響巴絲
唔好番工啦

行路/踩單車囉

不嬲新界北規劃先係最差
東鐵又廢

邊有咁快呀 去上水都4個字啦
單車快都9個字喎

有冇人知上水新運路塞咩 塞死左半個鐘

搵定工啦

冧樹 上面有講
係咪好塞？ 有冇圖睇

同路人

焗住放AL

可能我踩得快
平時由碧湖踩入去太和火車站4個字左右

哇屌出太陽，我屋企人叫我去飲茶

粉嶺返九龍灣表示假已請

我係祥華喎 你碧湖都少我一段路啦🤧🤧

九個字咩都到啦咁
個到咁多oto

等的士嘅港🐖

你係踩得好撚快

啲樹多到

巴士 住祥德？

平均2零30唔算快

唔駛諗，就算行去大埔，都無用

Same

巴打

得綠van出黎粉火

粉嶺獨立

西鐵人唔算多

九巴基本收晒皮

個老細要你返既即刻射波再俾張塞車圖佢睇

有冇巴打知大埔墟火車站依家咩環境

唔係小巴咩

大埔墟環返將軍澳係咪無可能

都唔明港鐵未搞掂開乜鬼車

要

頭先上水出大埔 的士佬夠膽死收我8舊

冇車囉
未開得
就算開到沙田都迫到郁唔到
仲有個大圍

上水都獨立

唔駛諗，巴士收皮，東鐵啲人塞死晒

報警啦

搭74x再轉地鐵？

新運都gg埋

唔開
巴士好多唔開

想問44小巴有冇開

雞嶺rip

天文台已發出三號熱帶氣旋警告信號。除九巴1A（來往秀茂坪及旺角）、6、31、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（只往荃灣）、102、171、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、904、905、961、K12、K14、K17、K18及龍運A31、E33、S1、S64號線及提供有限度服務外，所有日間路線仍會暫停服務，直至另行通知。

聽講有，但都聽講雞嶺塞死，自己諗

請AL，NO PAY都唔得？

上水都好啲 有小巴出下屯元天
粉嶺乜7都冇 淨係有架小巴去聯和

睇app話冇開

咁我射波算

上水都重有火車番大陸

74x去荃灣?

屯門入黎入唔入到？ 唔知雞嶺係咩

行路，或者博貴價的士

粉嶺真係死城 太和都行到去大埔

晏少少要入大埔 希望到時好啲

月台入面d人好似比架唔郁既火車激死左
不過仲有好多人去緊搭車

咩野驅使你唔係港島返工

馬路都gg 點的士?

雞嶺就係屯門入上水最後一個迴旋處

聽講北區出九龍的士要收人頭$400

叫正苦提早開高鐵，咁就可以返大陸再坐高鐵出西九

我搭公司shuttle入粉嶺
mos去粉嶺用左1.5小時都未到

有無咁多人咁中意番工 我一定射波

大埔中心啱啱開咗一班307，終點站天后，去唔到金鐘

想知44/44a有冇車？
答案係有呀！！不過塞成咁 d車都番唔到黎

跟本出唔出去個結果都係一樣

出到先算

寶運路出上水方向冧樹block哂
新運路來回方向有十幾部停駛巴士搞到單線雙向 冇人指揮交通 塞到仆街

去上環收800

me too

有冇人知啲車幾時開通返

天水圍依家係咪冇車出到元朗

4舊都係遲到, 日薪都冇左一半搭車, 點解唔AL

粉中

林病又話體諒
政府帶頭逼人AL, 垃撚圾

局我晒半日 AL

有冇沙頭角既巴絲update下咩環境

塞死晒，行路好過啦

閪嶺一塞，上水可宣布獨立

上左車一樣返唔到工
跟本除左直升機同埋行路無交通工具可以離開北區

有冇紅磡站update？

出到上水火車站乜車都冇，買左個早餐返屋企算。

仲要 no pay leave

大中十分鐘前有一班307埋站

預撚咗啦
冇狗鐵得返一條路上高速

Ching sick ball

西鐵綫去到南昌站就趕人落車
話係尾站 紅磡都去唔到

留喺屋企啦

大埔點去上水

上水排左一個鐘上44去屯門出市區，去到新田全線塞死，唔洗諗住搭小巴。

粉嶺返中環
Home office

行路/踩單車
不過可以試下水路

原來花都都gg過

入巴士站出
最大獲係後邊

大圍去九龍塘而家咩環境

係咪可以返皇岡之後再坐返直通巴返香港

咁會唔會反而有車坐

同阿頭住同區 問下佢返9點 點出沙田
同我講 唔返LU 打工咋嘛
我問佢我返13點 可唔可以唔返
佢話 你唔好唔返啊 下午車就通架喇

BTW 下午 點出沙田呢咩車都冇 要搭的士 不如唔好返

條公路都塞死啦

無架啦射波啦 我屋企出面都冧哂樹
利申:波已射

有無大圍live

好多人聯和行去上水

屌你老母 爬都爬到過去啦 呢個

沙田返屯門掃管笏 係咪射得波

你依家開始排隊 應該有車坐

粉嶺撚要點先出到去大埔搭火車

上水出港島 唔通要行路

粉嶺返太古係咪可以唔洗返喇 老細仲叫我睇下點

老細係Whatsapp grp同大家講 dont rush

咁多條線開咗有一條關上水粉嶺事咩？
冇呀

No pay應該紅白兩事先請到
不過岩岩坐順風車出去到
其實八鄉未到好嚴重有d地方專線已開
但要有私家車先出到去
上次水浸浸撚左啦架車劏鳩埋

東鐵最好整內D

小巴巴士暫停服務 太多樹係條馬路

大埔至上水整完有閪用咩 都出唔到市區啦

笑到仆街
仲話出大埔塔火車

痴線 多人到 睇到張相都覺得抖唔到氣

的士 樓上有巴打話的士佬收500

行路
8 km only

不過比你出到都無用
大埔- 紅磡行單線雙程
詳情可以睇隔離post

痴線

尖沙咀去唔去到粉嶺/上水

返工當遲到
唔返當曠工
冇得拎事假
冇得拎AL

人地屋企都未善後就要返工
前世都唔知做錯啲咩今世要住香港

唔好諗

天平變撚左森林？

屯門仲返唔返到太和 平時會係上水轉車 而家去元朗轉小巴仲去唔去到

上水邊到都去唔到。新田公路大塞車

上水返元朗，我係咪可以訓返

可能去到
如果林錦無事

粉嶺返上水，得返行路
不過無出門
但四圍冧樹行條撚咩

上水除左返粉嶺之外
其餘返邊度都可以訓

有冇人知粉嶺去大埔條公路有冇野?
google map好綠喎
假設出到雞嶺

大埔live

話撚左 港豬地獄黎

Taxi

半日人工，仲要慢慢塞車去

天平去翠麗果D樹都跪低哂

呢個位不嬲都半森林架啦

粉公去大埔係好暢順，因為好少車落到公路

上水去九龍塘架E99已經收皮！！！

收左好撚內 上水粉嶺太和撚返上床訓教LA

之前有人話E99去到一半停車
以為粉公有事

晏啲1，2點出會唔會好啲

屌那星，MTR仲要唔做好消息廣播
仲要勁多人拍曬卡入閘，又係唔知做乜9

到時再諗，訓陣先

前提係你入到公路先
全部入口都塞哂

今朝去粉火落哂閘喎 入到閘咩

上水吉野家果邊出口開左，勁多人拍卡入閘 跟住企在入面等

上水有車去邊境嘛

啱呀師兄 咁多危樹 行行下可能會lum樹

返屋企算了，做人做到咁有咩意思。

想問佢地仲排緊咩？ 有車咩

清緊了

得44出屯門
但俾你上到小巴，到落馬洲又塞
到屯門上西鐵又塞

有得攞假就攞啦上水撚

應該等的士
返工返唔切

的士?

天水圍有無辦法入上水?
無276A無港鐵無Shuttle

好多人港豬見到3號波就出門
無睇新聞

的士

已經岩岩訓返醒

想問有冇上水人搭17小巴

返左既話
放工又要行多次

有冇大埔墟live

大埔火車站係唔係通翻啦？

上水火車站 半個鐘前

未 仲係咁多人

港島係咪唔洗止意番到入粉嶺。。

有冇咁鐘意番工

反而覺得要我行過去 係有點兒on9

欣悦？

下午粉嶺是否能出外

天平行過去就話近者
屌你上火行去聯和墟至少半個鐘

有shuttle?

番大陸食個海底撈

我都想問

都咁多水客貨 屌

我都係聯和返去上水
但望落街馬適路好多冧樹
一係行出馬路同車爭行

有車去中國
咁都仲有方法離開北區喎

中國 -> 蝗崗 -> 直通巴

重有高鐵

排咗兩個鐘上咗44
但到古洞應該都塞

做人做要咁為咩

住粉嶺既有冇人成功出到九龍

冇歡樂卡點攪呢

馬適路天平路交界，等上閪嶺

住粉嶺幾十年，第一次被困孤島感覺

上水點出天水圍？

有火車有公路都搞到咁折墮
前世做錯D咩

上次東鐵壞車 已經有呢個感覺

媽呀！ 點出去九龍呀？

新田塞到仆街 唔好博

就算話通左車都唔好咁急出 東鐵唔好信

提早開高鐵得唔得
第一次覺得鳩鐵有用

但問題係可能30年先有一次有用

但除咗行跌同經新田之後真係冇計

就算晏晝通車 都起碼用兩個鐘至返到公司

九巴開返276P
但應該有排坐

正係雞嶺迴旋處已經夠玩一日

粉嶺工業區個邊係咪塞死曬

粉嶺出大埔搭的士得唔得

粉嶺撚仲係屋企打緊機等通車

元朗去落馬州要2個鐘

前提係你揾到的士先
同埋
大埔火車站都係處於逼爆狀態

而家睇落環境ok
起碼郁到車先

但都係繼續係家訓覺算

飲茶都滿哂

真係係，就算排上車都有排排

都係有出無入 百和路仲清緊

7點行到粉嶺，以為上水有接駁巴，最後乜7都冇，行翻屋企唔撚翻

上水撚俾老豆老母夾左出去食早餐

有無巴絲去左搭74X 咩情況

我收返啱啱果句
通左一陣都係收左皮

建議真係趕時間嘅可以研究經中國離開北區

冇用 返左大陸都要有高鐵先返到入市區

痴線 我老細死都唔叫我唔好返 仲叫我搭的士去大埔慢慢排

Dc9發災難財，報警！

坐深圳地鐵去深圳灣口岸再轉車去屯門轉西鐵

東鐵通左車你地返唔返

隔離post話有270a

深圳灣可能穩陣
但建議都係返屋企得火車開返

唔撚返啦 放工又係搞自己

係邊度行出粉嶺

咪又係喺雞嶺塞

邊度?

要返呀，我冇真係請假
但2點都上唔到東鐵我就應該會請假

佢話上水廣場直出9龍塘 唔兜粉嶺

由上水開到牽情間 無法想象個時間

出返港島都要兩個鐘

唔係上呀？ 塞到2046

唔穩陣喎巴打 閪嶺塞撚到咁

得返粉嶺上水仲係零交通
其他區都話排隊逼緊個希望

我同我呀姐講有東鐵先返
搭巴士左轉右轉麻鬼煩

利申 上水返港島

真心有270a?

有冇巴打起上水火車鳩等緊
見到好多ching上緊連登

有 我係格離等緊小巴

有

有得行都唔行啦
有無咁奴性強啊
而家仲時不時橫風橫雨
路又未清好 我唔想就咁奶野

有都唔係好夠膽上

上左都分分鐘塞大半粒鐘

想問大埔去馬鞍山 有冇小巴？
係咪要等到天荒地老？

270a過到雞嶺就神仙
利申粉嶺撚

粉嶺撚係火車站對出馬路罰企

270A點過去九龍塘？獅隧唔係封咗咩？

有冇巴打知道欣盛嗰邊 個十字路口咩環境

塞完北區仲要塞獅子山

九龍塘地鐵站咩環境呀？

做咩無車都岀去等

上水出元朗渣車既話咩環境 要返醫院

係既 大前提係過到雞嶺

做咩仲要做傻事

270A

google map就全紅 要睇下你搏唔搏

咁多位加油同老細單咗聲無車返工 假唔扣 搞掂

醫院無辦法 都要返

出左去仲要諗點番入黎

北區死晒

出上水都係一個困難
雖然係用腳

都明白 希望你唔好塞太耐先番到去

profess未出停課前叫我番學
好在出咗停課
唔係都唔知點番學
利申由粉嶺番港島

想知大埔依家咩情況
啲住大埔嘅同事已經番咗工
有個住粉嶺嘅就坐村巴番咗（得果一兩班）
依家老細有得比較
利申粉嶺撚

(17/9 11:00 最新消息) 九巴及龍運通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到超強颱風山竹的破壞，基於員工及乘客的安全考慮，除1A、6、31、34M、36M、41M（來往長安及荃灣）、49X、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（不經彩虹/鑽石山）、89P（不經恒康街）、101（不經牛頭角道）、102、171（不經利東）、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、276P、681（只往中環）、904、905、961（灣仔北作總站）、968（來往元朗及灣仔）、A31、A36（只往機場）、E33（不經安定、豐景園）、E34B、K12、K14、K17、K18、S1、S64提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

頭先正係塞元朗個邊
最新已經塞到古洞

大家有無打電話公司請假

係咪公司唔肯

唔到佢唔比
唔通行路

見到巴士站開始有人排
但想講九巴未講正常服務
偶然有車既case未必穩陣
咁多位諗清楚先好決定等

但我間唔中望落街
都有幾個人行 痴撚線

有冇大埔墟站報告下，疏導左人流未？

有車既 case

係我就排隊等277x，廢事蝕多半日 AL

岩岩270a係上水開車一站到九龍塘
276P岩岩就話有限度服務

277x應該未有

270a多唔多人等

火車出大埔 再74x 有無得諗

得 首先有火車先

邊架火車出到大埔咁犀利

想問下502有冇開

驚塞車，不了 急尿急屎點算

無

有無塞車

有冇人知大埔火車站依家咩情況

無車出大埔，我都等緊

Google map 話獅隧塞車

如果開277E 我會考慮行出去搭

1. 岩岩只係得一班咋 唔知仲有冇車 所以先叫大家好好諗清楚
2. 閪嶺仲塞緊 過左閪嶺 獅子山一樣塞

係屋企好想訓教 但唔知東鐵幾時通車 驚訓過龍

每半個鐘一次鬧鐘起身睇

半個鐘前新田近落馬洲瞓著咗
半個鐘仲喺新田，近錦繡

開返都有排逼啦

而家大圍啲人都未散到

今朝話預計4小時 但大圍同大埔都未梳導好
分分鐘食完個晏都未搞掂

住上水粉嶺真係慘過食屎
平時搭車已經夠辛苦

嘩不了

通左車我返港島返去坐兩粒鐘又走

仲要無人care
新聞只理大圍同其他市區

好 唔該巴打 咁我明點做 食埋個lunch先再算

然後打算點返屋企

射波算啦

比著天水圍已經成班人去曬啦

我地北區係毒撚城市 wfc

由得佢遲到啦
我住元朗唔算嚴重
但都同公司講會遲返避開最高峰果時返去
唔射波公司要感恩啦

係囉 今晚番黎都係一個挑戰

仲要大圍- 九龍塘而家都仲係單線雙程

開得返都有排先出到九龍塘

想問上水撚單車出大埔，轉74x 得唔得
74x 應該係好通順？？？？

火車往羅湖方向途中都可以塞
真係屌你隻閪

諗到呢度就下午都唔想返

返工都話搭的士 無理由收工都搭下嘛

試下，好多人等你包膠

咁撚sad

記得踩馬路唔好踩單車徑
單車徑100% 收皮

錢多又唔怕塞就的士

大圍去九龍塘有冇人知要等幾耐

單車

入夜你應該會到

去龍豐對面睇下紅van 有冇開
已知502，73 73A 都冇開

玩緊越野障礙

屌已經講左十萬次 無火車 無巴士 無小巴
你老板仲問你有無得答的士
我屌你的士係咪有得claim錢先 出九龍就人頭400
即刻話無，仲叫你快啲返到
我即刻想問候你祖宗十八代
然後你第十萬零一次講無車返去，要等通車
你老細再問 咁你點樣先返到黎？
你只想一野轟撚死佢

最慘係

全公司

得你一個住新界北

百和路通返，可以考慮的士

踩單車都係一個方法

悲慘
我發現好多阿頭係阿姐廢老 都唔會理人地要番係有幾難

辭職啦

叫腦細出去幫手清理樹木啦

好慘 呢d時候肯返工都搵命駁啦仲想點

無計，北區得30萬人
話時話大埔啲人又返到工咩

有無巴打搭276P成功入到上水？

睇google map 應該啲人仲係新田塞緊

8點半去到大埔，無車又想快啲返屋企，於是係大埔行番上水，行人路同馬路都好多樹

返到，有人坐的士

成班廢老幾十年前上曬市區公屋係度牙擦擦
你比間白田我住班廢老去天平邨住啦

究竟點先可以生出咁智障既人
佢地擺明葡萄你新界北返唔到工
魚蛋論我要返工 你都要死返黎

上水返屯門係咪唔洗諗？

瞓咗半個鐘由新田到呢到

行路出去既巴絲唔好掛住禁電
記住望撚住d樹！

原本諗過搭276P出去 不過見到google map就不了

唉，我呢排見緊工
屌你個個腦細都問 ： e 你住粉嶺喎，返工會唔會好遠呀
會唔會成日遲到

屌你個閪，你估我想呀？ 係窮呀

行路，踩單車

粉嶺去馬鞍山點搞....

粉嶺係咪唔會去到機場

已經好耐無見過打風打成咁

係 無龍運 的士穩陣

邊度穩 睇過

我係格離等緊小巴 雨就落一落狗屎再停一陣，未見有276/276p開出

踩單車 or 的士 or 的士去大圍搭馬鐵

的士
踩單車去大埔再排火車

上到架車穩陣
幾點去到就另一回事

Same 啲同事番咗
唔知點算

火車都要等

現場多唔多人 有冇圖睇下

應該問粉嶺係唔係出唔到去?

份工月薪十萬九千七咩咁博命

港鐵巴士有限度服務
本身請左下就AL, 想知K51幾時通返, 唔想行返屋企

行城隧會穩陣啲
但前題係要離開到雞嶺

欖隧就唔好諗喇，塞到2046

同一景況
班撚樣真係個腦生屎忽

冇得攞AL
冇得攞事假
返工當遲到
唔返當曠工
大撚把人屋企未善後就幫老闆善後

新聞又淨係報大圍大埔塞火車，我哋上水粉嶺出門都成問題呀

全公司又係得我住上水，叫佢地班廢閪過嚟住呀

就算有270a
粉嶺撚表示行得去上水再排隊再塞雞嶺再塞獅隧先到九龍塘
之後仲要轉地鐵
返到公司都34點

聽朝有咩打算

我新界東返新界西 屯公肯定GG

我等左一小時小巴，格離276p有人排緊 無開過頭班，270a無車

276P 唔洗諗都得
新田來回都塞
跟本無車返到來

好彩官方未出聲明
當無車

過到今日再講啦

又係9up開車但又無以為繼果啲

當遲到先最on9
無得放假已經煩
仲要當遲到on99

now有講上水

訓左兩個鐘都未開返

落緊狗屎，等小巴定去商場食野等巴士通車好😭

痴線
400蚊出九龍
800蚊出港島

究竟有冇人會搭的士

我啱先喺上水行返粉嶺屋企
見住270A開車

食野啦
比你上到車起碼都塞返個零二個鐘先到

食野算啦 有排搞

小巴站條隊 排撚到尾都見唔到

聽朝真係企係到 ON9

多
預佢幾班車先清得曬

紅van無開
條龍排到轉彎

44係咪仲on 9緊？

嘩我屌

一陣去直播

等十分鐘先行一陣

站頭係咪唔會有車到

有私家車都無用啦

270A係咪得一架only?

粉嶺出大圍係咪仲收緊皮？
冇火車？

自己生意咪會
打份工就咪on9啦，除非你俾我claim囉

我一點九要到銅鑼灣
準備出去搏一鋪

東鐵唔撚通就咪撚扮通

last of us

一望到火車死果下，已經沒諗過番
問心果句，就算你朝早七點半出門口，我肯定你十二點前都唔會去到九龍

番咩春

開左都冇用 黎到粉嶺都走唔到

270A已經無啦

粉嶺番灣仔係已經冇機會

真心，如果係易轉工嘅果啲工種，咪爆柒佢再一句唔撈收佢皮
起碼你以後諗返起都會好爽

聽日都唔會回復到 又係繼續屌住迫車

直接唔返

邊到

粉嶺返九龍灣係咪得返
行去/的士去大埔再轉火車地鐵呢條路？
277X都無開？

有無人知大埔20a 20k 20c呢堆去火車站既小巴有無開

我八點半上水出門口，而家先塞完新田，44小巴而家有翼咁去洪水橋

都未出到九龍呀

公司叫我唔洗返
唉好唔好意思呀，要同事頂

利申醫院撚

唔知

一係就完全回復，如果係局部回復，人流又分唔到，又局著要返，到時仲仆街

老闆叫你坐的士，500一個人，不如用300蚊買張醫生紙
如果咁都要留難你既，依Ｄ工咪鬼番啦

香港地宜家好難搵工咩

香港班中高層真係好撚離地

今朝0700 係 上水站 等 e99，最後轉折搭44出屯門。

5個鐘頭後，終於出到中環

上水直出 唔經粉嶺

為左返工

綠van有開車？

已經騎牛揾馬中，聽日有interview

勤工獎

放完lunch先通車真係唔知返唔返

9點半果陣有。

理得佢易唔易轉工
七點半已經同公司講遲到
再慢慢返公司
就算閪腦細都係咁話

唔係話得一班車咩？而家好似冇再開？

我會返架，但可能返到都五點

飛海外都到左

我已經發曬脾氣話返唔到
咪講到我好似呃鳩你咁
我岩岩用左九個字行出去火車站影相証明自己
總之一有火車就會即刻返
依家無再煩我

屌

飛到轉北海道

巴打好野

我今朝7點去左等左陣E99
見唔對路返左屋企訓覺

請問各位師兄 依家粉嶺最新狀況係咪東鐵，巴士，接駁巴士都未能提供？ 利申粉嶺出九龍返工TT

270A上水排左3條隊出黎？

放工又再挑戰過

yes

今日有interview，直程去唔到

聽日仲有班學生
痴撚線

打蛇餅

返撚到咩粉嶺
去上水都要一個鐘

Book酒店/朋友屋企住算啦

返1個鐘收工 跟住再挑戰

可以ot到十點

有冇圖交下差

你放工仲有一戰

小巴44:
0830排隊
1045上車
1200到屯門

都未出到九龍

小巴我今朝淨係見到一堆車係站頭

司機都係人黎 無人返 邊到有車

我阿姐仲要串我一句：成個office得你一個冇返先收線

祈求九巴生性，978 373 可以番去

屍殺列車

一
一小時前 走左一輛之後好似無啦

番到都收唔到工

你呀姐嫁左人未

大埔墟淨係去到沙田

大埔墟站成幾百人迫住等的士，火車成個鐘黎得2班重要上左車唔知幾時開

可以轉270a轉地鐵入港島
但真係唔知排幾多架270a

去沙田食個lunch

返到工既朋友諗定點放工

聽電台 條女話 我頭班車5點幾等到衣家呀
老細係要我返去 咁我可以點姐 講到就黎喊 癡線

唔係上左車都唔開車咩

去沙田游個水先

咁急做咩鳩
佢慢咪同佢一齊慢

我就係咁

開咗啦依家

新田表示

373 673就可能得

個池未清

仲未返工既就咪撚返

真係好撚痴線
香港人奴性重
加政商界仆街
就黎迫癲香港人

火車去唔去到紅磡？

上水可以諗去深圳機場，搭飛機去香港再出市區

依個啱啱聽到, 真係痴線, 似比人係咁吹佢返工

搭緊直升機 萬五蚊一轉

深圳唔係四停咩屌

15 分鐘前上水站影
一出車啲民眾好興奮
而家條龍長到痴線
應該嚟 20 架 270A 先清到
但等左半個鐘都無車

上水廣場有270A

粉嶺有冇接駁巴士去大埔？
幫屋企人問

拖到六點鐘唔鳩理腦細

一係走
一喺叫佢黎新界北住

我老闆仲叫我 甘你盡早番黎啦

今朝聽老母講華明總站有塌樹，978應該無禁快有

用一個月人工返一日工
香港 世界第一

全北區得上水廣場有巴士搭

屌踩單車番屋企啦

雞嶺平時出少少事都塞到傻, 今日更加........
上水/粉嶺變左圍城.....

踩條撚咩 全部路都有樹

20架

咪就係...............HK 政府正XX

叫腦細揸車車親愛嘅員工返去啦

今次北區亂到咁
大家覺得北區區議會交通及運輸委員會主席劉國勳先生, MH 有冇責任

我個fd住上水出到去
反而粉嶺真係收皮

點出
出邊？

私家車
沙田

上水叫做有車
粉嶺係想搵架車出都無

出街市食晏順便睇下咩環境先

唔關事嘅
老實講，咁嚴重真係廿年無一次
要屌就屌班閪老闆災後都唔體諒員工，連政府都開埋聲

行路出上水囉!!!

現況更新

大圍去九龍塘依家咩環境

都要上水有車比我上到先
270A到呢刻都未officially話開車 (雖然我睇住幾架車走)

叫人體諒根本敷衍兩句就算
幾時有體諒過香港打工仔
哂氣啦

所以我唔敢出門口

馬會道 劍橋廣場外癱瘓
九巴車廠都冇得出車

未officially 就當冇啦，我真係冇咁鐘意返工其實

有無人知大埔點環境

有冇人知上水276P情況

想問下有冇巴打知大圍站而家仲多唔多人

粉嶺衣家有無方法出到屯門??

就算真係開返通 都過1個鐘先落樓啦

一陣幫你問下，去上水廣場行下先

有冇車來往大埔至粉嶺？

我無車

寶石湖道貨車佬炒埋行人

無
你搵到的士可能得

有冇人知太和依家有咩辦法出到上水，除左的士

的士都都應該收硬皮，唔知幾多舊

行路啦咁近

無啦 502無

有冇人成功上到276p

行個零鐘過黎

好遠黎

44小巴而加點

屯門入黎上水塞唔塞

0845排小巴44
1045上車
而家到屯門坐西鐵

但都未出到九龍，粉嶺撚到能行路去太和仲快過坐車

Keep低問下老細點儘量返先

270A有official
粉嶺仍然係孤島

區議員呢?

唔通真係行出上水 咁放工又點?

踏單車

真係有276p？

出九龍就好左

架架車都唔經粉嶺...

行返入去上水囉

行去上水啦

已經由新界北討論變左粉嶺孤島討論

全世界都知個死人雞嶺啦

白痴一問北區出九龍就收晒皮

咁九龍去北區係咪一樣?

唔知要排到幾點

粉嶺算點?

有冇人搭到276p

粉嶺真心孤島
上水仲話有車出屯門，270a又似是而非咁，粉嶺

聽日都唔知點算，就算火車開返都迫十幾架先上到肯定。

粉嶺要再行去上水先搭270a 收到消息行過上水 架車都走咗啦 粉嶺

聽日班學生

呢條係276p嘅龍，當佢有車，等唔等你地自己諗

準備定新post叫新界北孤島討論啦

粉嶺全港第一孤島

【12:00更新】港鐵東鐵綫大埔墟站往返上水站仍然暫停服務
上水撚係咪唔洗諗返工

270a有車，但我好冇返屋企拎個尿袋先去排隊呢

粉嶺孤島好D

同求

說好的四小時恢復正常 七個鐘都黎緊喇喎老細

270a有巴打話條人龍要20架車先清到

唔駛諗
我今日返1點9 已經放棄咗

粉嶺撚表示應該返唔到㗎啦
行路去上水體驗下咩情況，順便幫手執下啲樹枝

你係咪返1點9銅鑼灣果個

好多路人 唔知點解好感動
平時都唔見咁多人

有冇人影影270a條龍

區議會討論新界北交通討論到冇咗影

食屎狗

更係同公司拖落去
拖到有車為止仲要排隊尾有咁遲得咁遲返去

唔好搭276P大伏嚟架屌新田公路塞到仆街

yes
我10點行咗入上水廣場睇
多人到仆街
行返屋企算

港鐵：東鐵綫設施受損前所未見 行車同時維修需時更長

有沒巴打 番朝早9點 都呢家都未番到公司

起架車度塞緊？

今朝粉嶺行去大埔用左2粒鐘, 轉 74x 超快到九龍灣

我唔知點影，搵唔到隊尾

你預塞一個鐘
利申：44塞新田塞左一個鐘先到屯門

返到去5點即係又撚自己

溫馨提示 係拎真尿袋呀
等車塞車嗰陣屙尿嗰陣
大把人問你借呀
學林鄭話齋守望相助 齊齊屙啦

聽朝又迫過

307大埔係咪得總站有得搭？